［月經］周國賢Top 3

月球上的人cover
Children song
無顧慮的親密

月球上的人
地下街
children song

星塵
地下街
密封罩

推銷員之死 正過原唱

有時
重逢
星塵

Go with the flow
Children song
時空

14天
地下街
有時

推銷員之死
守口如瓶
有時

有時
地下街
十四天

14天
愛比死更冷
赤城千葉
（目黑同地下街依排聽到有啲厭）

離魂記
雪國
目黑

告一段落
最終幕
逃生門

星塵
Go with the flow
無顧慮的親密

好難揀 星塵永遠top1
其餘2首隨人生階段而變

最終幕
我們都不是無辜的
告一段落

我係children song一定top1
之後同你一樣經歷啲咩去聽咩

愛比死更冷
最終幕
以前top3應該有地下街
宜家變咗鑿壁偷光

目黑
離魂記
Children song

目黑比想像中少人鐘意

我們都不是無辜的
赤城千葉
理智與感情

長在我心中 你是純淨小孩 總叫喚我要更愉快

漢城沉沒了
地下街
鬼怒川

半醉人間
我們都不是無辜的
消化不良

有時
赤城千葉
推銷員之死

半醉人間
失散時光
剩低一首揀唔到

鬼怒川
雪國
dreamcatcher